真係睇唔透

同個男同事keep ws左大半年，係ws好多野講
但返工見到對方都扮唔熟咁
佢同其他同事野都講一餐 ，
對我就一出聲就串我 好似我講乜都錯咁
圍內fd既同事會約出去玩，
但得我同佢住得遠 所以成日一齊搭車
有幾次通完宵 佢搭的士會兜左我先再返屋企(我同佢住唔近 的士都要80蚊左右，但成日比返錢佢都唔要
有次飲酒 我同另一女同事都醉醉地
佢話個女同事自己搞得掂 之後送左我到屋企樓下先走

呢排好似成日係公司避我咁
但一放工就回我ws

有冇人可以同我講佢諗緊乜撚

呀媽咁笨架

摸唔透

做d野咁似d小朋友中意人咁

試下約單獨出街

試過啦 佢都唔想

沒那麼喜歡你 又不想放過你

忍下唔好覆佢 睇佢會唔會Chur你

試過了 佢唔會揾返我 但我揾返佢又秒回

咁你唔好再搵佢啦 自己攞黎辛苦
早啲放手～ 唔會有結果架

點解做咁多野 動左心先話冇結果

但係whatsapp內容傾咩先
幾%公事？幾%私事？

可能有好感但又未到想同你一齊
所以就Keep住你係身邊
反正佢都冇蝕底

公司人言可畏呀
未一齊就通哂天都唔會有好下場
俾人講多兩講真係乜feel都冇

除咗飲醉嗰到之外
有啲似我家姐同佢男朋友
之前條仔鍾意我家姐
我家姐又對佢有好感
最後我家姐做一做主動先一齊到
佢地而家年幾喇
樓主加油

條垃圾怕醜仔鍾意你啊！！！
差唔多情況 我係男方

好少公事 大多係傾閒計 但已經keep住大半年了。。

應該點行動好啊 師兄

我記得佢講過
好少主動ws人，
係等人ws佢

溝佢

你試下講白啲 俾啲signal叫佢做野啦
我地呢啲垃圾收唔到進一步signal係唔敢郁

我地好少講感情野 比咩signal先得

點主動

有冇講flirty野

有冇傾開電影 話有戲想睇 叫佢陪
最簡單架啦
或者Sd啲野食Link比佢
問有冇興趣一齊試
我平時都係做開呢啲